時事台啲熱狗同陳雲信徒真係好煩

戴口罩明明係良好個人衛生/公共衛生意識，特登走去拉埋民主自由黎講

佢個講法就好似：
扑野戴安全套都係資本主義下商家剝奪工人嘅勞動成果，其實淋病花柳唔會死人，中左愛滋唔會死好多人
套安全套就中左啲商家陷阱，受到佢地操縱
戴安全套係恐懼撚

呢班人根本係馬克思主義者黎，眼中所有事情只有政治鬥爭

但問題熱狗自己都係會戴口罩

捉呢班人去奶廁板

戴冇問題喎 人地講緊監督人戴罩果d黃絲精神病呀

成日扮看透世事，事實係自己不學無術

雲糞

又一個精神病人

戴口罩保護自己保護人地同獨裁政府擴權有咩關係？

戴唔戴口罩個政府都擴權

2件事前後發生唔等於因果關係

病人數目太多，唔夠醫院床位又咪係藉口俾政府擴權

班熱狗雲膠忽上腦

好撚燥

其實你擁抱唔到普世價值咪認咗佢

其實你駁唔到咪認左佢囉，講嘢無point 你真係廢架喎

人地講緊監督人戴罩wo 關政府咩事
唔識睇字?

我覆緊沙田you 呀衝出黎柒

你似真心弱智多d

黃絲精神病係咁
體諒下

熱狗&陳雲根=100% 9upper

熱血公民係一班比起共產黨同香港警察更垃圾的賤種，你睇鄭松泰就知啦

唔洗開post
來來去去果幾隻

班熱狗波台嫁屌你

只係一堆想令自己與眾不同，超越凡人，搵存在感嘅人。